大專 大學生 Ive仔 屌你老母仲交學費

有冇人認為今年應該豁免學費或者減學費
屌你老母淨係交功課嚟合格
乜撚嘢都學唔到
都唔知有幾多人因為咁樣而唔記得交功課已爆咗
錢又要比野又學唔到
係時候各大院校嘅學生會 應該要集合
佢要求佢俾返啲適當嘅教育
而唔係淨係交功課
學唔撚到野又要俾錢
屌你老母
想知有冇啲學生會嘅人可以企出嚟 整個網站聯署

ive已經有 Google form

想知 唔交會點呢

sor我意思係交嗰400蚊 同埋解釋

仲交咩，直接唔理唔返自動退學啦

最近似乎仲係group 見到要大家交錢

乜你都係ive我地會唔會同一間架

唔係ive

有form唔代表係ive㗎

以為你係